巴絲打們有無用過日本30日上網卡

全能既連登巴絲打，請問有無用過日本30日上網sim卡，我研究左好耐都無咩邊幾隻，淨係見有隻so-net比較安心但要係amazon jp寄過黎 大家有咩好提議幫幫小弟

freetel

正，香港有得買，thanks 巴打